連登真係好低質，亂倫都可以講兩日

呢d立場支持就支持，唔支持就唔支持
咁都有得講兩日
你地會唔會支持av產業又講兩日 ？

唔夠講就負皮

要討論咩先高質
討論本地新聞都低質

班道德撚講av會話：

「根本成件事就係錯!! 你會唔會想見到你老母做av女優丫」

咁樣全部野都冇得講wo 支持就支持唔支持就唔支持

咪又係一班冇邏輯既人係到鳩up

重點係一個post就傾到
唔洗開幾十個post傾兩日